英航母伊利沙伯女王號擬部署亞洲以製衡中國

造價31億英鎊的伊利沙伯女王號，據報將在亞洲地區與美國、日本盟友展開軍演。（泰晤士報）

《泰晤士報》引述消息指，英國軍方正計劃把新航母伊利沙伯女王號部署在亞洲地區，以對抗中國日益增加的威脅。

據報導，伊利沙伯女王號將在明年初首次作為航母戰鬥群的主力，展開處女航行。造價31億英鎊（約54.2億新元）的伊利沙伯女王號，料將在亞洲地區與美國、日本盟友展開軍演。期間也會作為“浮動的交易會場”，為討論協議提供平台。

資料顯示，伊麗莎白女王號在2014年7月4日下水，2017年12月7日正式服役。該航母為常規動力，計劃搭載24-36架F-35B戰機和14架直升機。

伊莉莎白女王號和它的姊妹艦威爾士親王號是英國皇家海軍有史以來建造的最大的艦艇。它們的目的是多用途的載體，可適應完成多種角色。兩艘航母的母港都是樸次茅斯海軍基地。

百國聯軍來了我帶路

隻艦又細個樣又柒點夠我國遼寧號fight呀

點解唔用黎對付俄？

核動力?可以去邊到補給?台灣日本?

好型

The empire on which the sun never sets

俄佬可能偷襲支那呢

事頭婆號

唔係，gas turbine alternators and diesel engines
喺新加坡有個海軍基地嘅

仲有大大個澳洲/紐西蘭

佢經蘇伊士運河定兜過非洲過嚟？

我諗多數都係揀星加坡 雖然星馬華人好撚紅但係個政府其實係親美

唔好忘記賓州爛艦呀

兜北美過黎都得喇
實有公海航道過到黎

其實係伊利沙伯一世

日出了

Push

俄佬又可以派兵過黎協防了

事頭婆一世號

幾型個名 伊利沙伯女皇號

彭麗媛號

樣好柒

遼寧號淨係噴黑煙都夠做低佢

英國海軍世界上數一數二

俄冇航母，俄國海軍而幾乎將全部資源押注響潛艇上

狼煙示警，勿謂言之不預

會唔會捉連登仔去屌屎眼？？

到時一支穿雲箭 幾個國家航母圍尻住支那

幾時戴高樂號都黎埋

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #快閃文宣 BNO「5+1」 #721 #聯繫匯率 #取回強積金

開Party

出雲號、列根號、尼米茲號、伊利沙伯女皇號

聯合次要敵人，打擊主要敵人
契哥一早睇契弟唔順眼

今次唔係sir this way

呢架出黎行3個月要入廠1年咁款

❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤

笑死 估唔到英國都要買淘寶貨

唔通真係黎明來到，原來係英國日出

遼寧號出黎用黑煙打鳩佢啦

God Save the Queen

製制衡

期間也會作為“浮動的交易會場”，為討論協議提供平台。

係咪準備簽南京條約平台

Senior Service

遼寧號龜頭勃起=金剛不倒=贏到開巷